# ไมโครซอฟท์ปล่อยอัพเดตMobileรอบมิถุนายนWindows Mobile #
ไมโครซอฟท์ปล่อยประจำเดือนมิถุนายนให้และโดยเมื่ออัพเดตแล้วระบบปฏิบัติการทั้งสองจะขยับเลขรุ่นเป็นรายละเอียดการปรับปรุงมีดังนี้ปรับปรุงเสถียรภาพการเล่นเสียงการเล่นเสียงในและแก้บั๊กการแจ้งเตือนแบบที่ขึ้นด้านบนซ้ายของหน้าจอเสมอแก้บั๊กไม่ทำงานตามที่ควรจะเป็นเมื่อสลับการเชื่อมต่ออาทิระหว่างและ
ปรับปรุงการอ่านลิงก์และข้อมูลภาพของแก้บั๊กในการระบุตำแหน่งที่ตั้งซึ่งทำให้แอปนำทางจับตำแหน่งได้ล้าหลังกว่าตำแหน่งที่แท้จริงปรับปรุงประสิทธิภาพในการโหลดหน้าเว็บบนแก้บั๊กในแอปเวลาออมแสงการดาวน์โหลดเพลงหรือภาพยนตร์ที่ถูกซื้อบนและแก้บั๊กด้านความปลอดภัยบนไดรเวอร์และและที่มาปรับปรุงความน่าเชื่อถือประสิทธิภาพและเสถียรภาพโดยรวมปรับปรุงและแก้บั๊กของ
แก้บั๊กที่ทำให้แบตเตอรี่หมดเร็วขณะซิงก์อีเมลด้วยปรับปรุงแอปรวมถึงเสถียรภาพความแม่นยำและลดความหน่วงขณะนำทางขับรถปรับปรุงเสถียรภาพของการซิงก์จากมือถือไปกลุ่มเมฆลดระยะเวลาที่มือถือบางรุ่นใช้ปิดเครื่องหลังจากขึ้นข้อความแก้บั๊กที่ทำให้มือถือบางรุ่นไม่สามารถเพิ่มบัญชีหลักโดยไม่รีเซ็ตเครื่องได้หลังอัพเกรดจาก
แก้บั๊กที่ทำให้มือถือบางรุ่นไม่สามารถติดตั้งคีย์บอร์ดและภาษาเพิ่มเติมโดยไม่รีเซ็ตเครื่องได้หลังอัพเกรดจากลดระยะเวลาที่เครื่องสามารถทำงานต่อได้โดยไม่ต้องรีสตาร์ทหลังอัพเดตจากเหลือวันแก้บั๊กที่ทำให้มือถือหยุดเล่นเสียงเรียกเข้าเมื่อถูกขัดจังหวะด้วยแก้บั๊กที่ทำให้หยุดทำงานบนมือถือบางรุ่นที่มา
Cumulative Update Windows Windows Mobile Windows IE11 Microsoft Edge Cortana Groove Music Maps Miracast Windows Explorer balloon tip VPN WiFi cellular bulleted list Narrator IE11 Microsoft Edge IE11 Bluetooth Cortana WiFi Windows Camera daylight saving time USB TPM Graphics Group Policy Windows Store Network Diagnostics Windows Explorer IE11 Microsoft Edge Server Message Block SMB Server Microsoft Graphics Component Group Policy DNS Server Windows Diagnostic Hub Kernel mode Microsoft Windows PDF Windows Structured Query Adobe Flash Player JScript VBScript Web Proxy Autodiscovery Protocol WPAD Microsoft Windows update history Windows Mobile Cortana IMAP Maps SMS Goodbye Microsoft account WP8.1 WP8.1 SMS Project My Screen Microsoft Community 